手皮膚敏感

話說我左手慣用手
左手都有幾嚴重既接觸性皮膚炎
睇過醫生話可能對顏料有敏感
所以連張白紙都會搞到隻手有反應
持續都有好幾年
由初初一隻手指蔓延到成隻手背手心
手心手指個啲位就甩曬皮，手背就出紅點好痕
揸過好多唔同藥 凡士林
帶過白手套 但好似無咩用
易家發現右手其中一隻手指頭都開始少少甩皮
好驚好似左手咁
接觸性皮膚炎其實係咪會蔓延都成身咁
同埋做個skin test係咪會好啲

有無水泡？？

無
摸落隻手無咩凹凸
但好明顯皮膚表面見到紅色一粒粒
同痕

點損法？

同你一樣
我係由手指發展到手掌都有

要所有野都一齊減敏先有效
食抗敏藥 減接觸 食清d 早睡早起 係冷氣房做運動 唔好沖太熱涼

係會好紅腫同痕
手指同手心啲皮甩到無曬指紋

抗敏藥係咪會搞到甩頭髮
同埋對上一次食係醫生開比我
食曬就無食
唔敢出面隨便買

兩隻手都係？定一隻
我易家有啲驚另一隻都係咁

同埋好似有蔓延既跡象
連手踭都有紅點
次次睇醫生都無點好轉
易家連帶白色手套都會痕同出紅點
好似不失控咁
好唔開心

幫push

得一隻
我放棄治療

但有冇蔓延到其他附近位
初初都想放棄
但開始嚴重左又驚返

隻手其他位間唔中都有出紅點同痕
不過冇甩皮

我係調轉
得甩皮但冇乜紅點同痕

唔係皮膚炎既位都甩皮？

咁又唔會
係有皮膚炎嘅位會係咁甩

你會唔會不停翻發
幾個月冇事幾個月就甩晒皮之後又幾個月冇事

我係甩皮先
手指一隻傳一隻咁甩再到掌心
持續幾年
上年開始出紅點加勁甩皮
一天氣轉就失曬控咁
易家連帶白色手套都會痕同出紅點
醫極都醫唔好
灰左

唔會啦，最常見副作用都係口乾 便秘 視力模糊
原來你無食..快d去搵醫生睇叫佢開比你
你越遲睇越大獲...信我

冬季甩得少
夏季就

你睇公立定私家
開既藥係咪一樣

睇公立都係得類固醇 不了

私家只係開第三代抗敏藥嗰時先會靚d..e.g telfast
個人覺得第二代眼訓嗰隻綠色同黃色藥仲有效

係...類固醇好易類彈..樓主自行決定啦...如果唔想要記得叫醫生唔好開 慳返d藥費